美加寄EMS黑洞交流區

唔知有幾多巴絲喺美加地區寄EMS番香港，開個post關注吓相關進度。

我喺加拿大溫哥華寄EMS，2月15號Item accepted at the Post Office Vancouver, BC，2月17日Item processed Richmond, BC，2月18日 International item being forwarded to destination country
Richmond, BC，去到而家都未有任何update。

去左港郵就係咁

1月29號寄然後就係咁
Tracking number CH091079263XX

Tracking number created

Package received by USPS

In transit
February 12, 07:47AM
Fort Worth

飛咗兩個星期，又入咗百慕達三角？

我13號係burnaby寄，14號到richmond同International item being forwarded to destination country
都係到而家咩update都無

加拿大寄件「International item being forwarded to destination country」應該即係上咗機？

唔清楚，不過如果過唔到關應該已經彈左返黎啦，唔洗等咁耐

我果份件到左香港啦，香港24號夜晚到，hong kong post 同 canada post 都update左

2月5號係MN寄
到而家仲係

February 10, 2020, 10:40 am
Departed
CHICAGO, UNITED STATES
Your item departed a transfer airport in O'HARE INTERNATIONAL, CHICAGO, UNITED STATES on February 10, 2020 at 10:40 am. The item is currently in transit to the destination.

應該到咗但郵政未update
btw辛苦晒郵差叔叔

很好，應該好快到手

暫時睇好似美國啲件耐好多，可能因為唔夠機位

根本就冇機飛

有排等

係
平均應該要一個月

美帝出咗通告 一定遲

睇來加拿大嘅件真係會快啲

唔完美可接受

感謝郵差工作啦
我有個record係半夜3點scan
開ot開到咁夜